# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# 
# Translators:
# Ajiujiu, 2015
# Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>, 2016
# tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024
# MewX <xiayuanzhong@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calibre-plugins\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-14 20:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-19 23:07+0000\n"
"Last-Translator: tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/calibre/calibre-plugins/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:32
msgid ""
"UI plugin to Check for Duplicate/Missing/Added Books when Ejecting Devices."
msgstr "用于在弹出设备时检查重复/丢失/添加的书籍的 UI 插件。"

#: config.py:109
msgid "Basic"
msgstr "基础 "

#: config.py:112
msgid "Searches"
msgstr "搜索"

#: config.py:146
msgid "When Ejecting a Device, Check for:"
msgstr "请在设备弹出时，进行检查："

#: config.py:160
msgid "Reading Lists to Sync TO device"
msgstr ""

#: config.py:161
msgid ""
"Check Reading List plugin for books ready to Sync to the current device."
msgstr "通过阅读列表插件，查找需同步到当前设备的书籍。"

#: config.py:166
msgid "Reading Lists to Sync FROM device"
msgstr ""

#: config.py:167
msgid ""
"Check Reading List plugin for lists that auto populate from device and call "
"Sync Now."
msgstr ""

#: config.py:171
msgid "Sync Silently?"
msgstr ""

#: config.py:172
msgid ""
"Don't ask each time before calling Reading List's Sync Now--only applies to "
"FROM device lists."
msgstr ""

#: config.py:184
msgid "Duplicated Books"
msgstr "重复的书籍"

#: config.py:185
msgid "Check for books that are on the device more than once."
msgstr "查找设备上重复的书籍。"

#: config.py:189
msgid "Deleted Books (not in Library)"
msgstr "已删除的书籍（不在书库内）"

#: config.py:190
msgid "Check for books on the device that are not in the current library."
msgstr "查找设备上不在当前书库内的书籍。"

#: config.py:194
msgid "Added Books (not on Device)"
msgstr "已添加的书籍 （不在设备上）"

#: config.py:195
msgid "Check for books in the current library that are not on the device."
msgstr "查找当前书库内不在设备上的书籍。"

#: config.py:199
msgid "Stop wireless device connection"
msgstr ""

#: config.py:200
msgid ""
"If ejecting a wireless device, also stop the wireless device connection."
msgstr ""

#: config.py:208
msgid ""
"These controls aren't plugin settings as such, but convenience buttons for "
"setting Keyboard shortcuts and viewing all plugins settings."
msgstr "这些控件本身并不是插件设置，而是用于设置键盘快捷键和查看所有插件设置的便捷按钮。"

#: config.py:213
msgid "Keyboard shortcuts..."
msgstr "快捷键..."

#: config.py:214
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "编辑与此插件关联的键盘快捷键"

#: config.py:218
msgid "&View library preferences..."
msgstr "查看书库首选项(&V)..."

#: config.py:219
msgid "View data stored in the library database for this plugin"
msgstr "查看存储在书库数据库中的此插件的数据"

#: config.py:232
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: config.py:233
msgid "Confirmation dialogs have all been reset"
msgstr "确认对话框已全部重置"

#: config.py:247
msgid "Searches to use for:"
msgstr "要用于以下项目的搜索："

#: config.py:262
msgid "Search for Duplicated Books:"
msgstr "查找重复的书籍："

#: config.py:270 config.py:277 config.py:284
msgid "Default is %s"
msgstr "默认设置为 %s"

#: config.py:273
msgid "Deleted Books (not in Library):"
msgstr "已删除的书籍（不在书库内）"

#: config.py:280
msgid "Added Books (not on Device):"
msgstr "已添加的书籍 （不在设备上）"

#: config.py:290
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认设置"

#: config.py:291
msgid "Revert all searches to the defaults."
msgstr "将所有搜索恢复为默认值。"

#: smarteject_plugin.py:36 smarteject_plugin.py:69
msgid "SmartEject"
msgstr "智能弹出"

#: smarteject_plugin.py:37
msgid "Check for duplicated/deleted/added books before ejecting."
msgstr "在弹出之前检查是否有重复/删除/添加的书籍。"

#: smarteject_plugin.py:97
msgid "Sync Reading List?"
msgstr "是否同步阅读列表？"

#: smarteject_plugin.py:97
msgid ""
"There are books that need syncing according to Reading List.<p>Sync Books?"
msgstr "根据阅读列表有需要同步的书籍。<p>同步书籍？"

#: smarteject_plugin.py:101
msgid "Sync Now Reading List?"
msgstr ""

#: smarteject_plugin.py:101
msgid ""
"There are lists that could be sync'ed according to Reading List.<p>Sync "
"before ejecting?"
msgstr ""

#: smarteject_plugin.py:113
msgid "Duplicates on Device"
msgstr "设备中的重复书籍"

#: smarteject_plugin.py:113
msgid "There are duplicate ebooks on the device.<p>Display duplicates?"
msgstr "设备上有重复的电子书。<p>显示重复的电子书？"

#: smarteject_plugin.py:134
msgid "Books in Library not on Device"
msgstr "只存在书库内的书籍"

#: smarteject_plugin.py:135
msgid ""
"There are books in the Library that are not on the Device.<p>Display books "
"not on Device?"
msgstr "书库中有不在设备上的图书。<p>显示不在设备上的图书？"

#: smarteject_plugin.py:165
msgid "Books on Device not in Library"
msgstr "只存于设备上的书籍"

#: smarteject_plugin.py:165
msgid ""
"There are books on the device in %s that are not in the Library.<p>Display "
"books not in Library?"
msgstr "%s的设备上有不在书库中的图书。<p>显示不在书库中的图书？"
